點解香港人在香港毫無力量

回歸前政府話移民外國做二等公民，
其實回歸後香港人在香港咪又係做二等公民
點解係自己地方一啲優勢都無